迪士尼計劃reboot 魔盜王

2003年《魔盜王決戰鬼盜船》的成功促使Jack Sparrow的故事迅速發展成為電影系列，帶來無限商機（14年來賺45億！）。可惜續集青黃不接，自第三集起票房滑落，評價大跌。近來傳來消息指，迪士尼目前正在探索發展《魔盜王》2.0的可能性，有意招攬《死侍》編劇Rhett Reese和Paul Wernick團隊創作劇本。外界猜測製作團隊或拋棄原班人馬，不過任何猜測還是言之尚早，我們且拭目以待吧！

冇Johnny Depp 擺睇

建議用lily James 代替 姬拉麗利

Jon snow 代替奧蘭多

有Johnny Depp 都唔係好想睇啦
問心係得第一集水準以上

唔係Depp哥套戲一早玩完啦

不如搶one piece 個版權番黎，黎個crossover 好撚過啦，橫惦都拍緊美劇真人版

事不過三
第三集完好頭好尾咪算囉
係要拍多兩集出黎柒 做壞個Brand
淨係靠JD吊住條命

好啦 無人睇啦 柒啦
就走去Reboot
同Transformer有咩分別
上左神枱 就係都要做爛佢
拉返落黎先心息 DLLM 迪士尼

Transformer冇Megan開始已經直線下滑

所以拍完黑月咪好收工
係要拍4 5集
退而不休咪on9囉

johnny ....deep?

2同3 都好悶 真心

我記得最新一集最後係 男主角 唔洗做鬼船長, 然後同女主角一齊訓教

跟住原本死左既 八爪魚鬼船長 去佢地張床旁邊搵佢地??

Btw嚟緊套大黃蜂好似唔錯

Yes

最大問題唔係冇邊個...而家奶共奶得太離譜...完全硬加支那元素...打打下飲奶??落香港打 老解會全力幫香港??係咪戇撚鳩??平時有D戲奶共都係用下大陸搜尋戲 都算啦唉隻眼開隻眼閉唔影響劇情就算 老變真係大多 影響哂 抵佢收皮

器

奶共其一，但係第五集將故事放番去歐美都唔掂
hea 住拍

最近個集開頭optimus 變邪都幾好睇，之後超亂瘋狂爆炸,完全唔知做乜鳩